[突發] 拖舟預計將加入香港球會!!!

傑志定南華!???

Adidas 應該係東方/飛馬

香港隊新教頭

幾多年前